有咩事女朋友做咗你唔會接受唔到

除咗偷食

非處

食煙

同老母個男朋友扑過

千年殺

點樣唔會接受唔到？

有咩事女朋友做咗你唔會接受唔到

講分手

拍av

做過中年大叔肉便器

食煙
利申a0

連登巴打都幾寬宏大量

食左屋企最後一杯雪糕

有語病
「你會接受到」咪得

唔會接受唔到？

接受唔到：
偷食
有病瞞住我
追泡星唔理我
整容
入傳銷或其他非正行
唔上進冇學識

接受到：
打機
化妝gel甲
食煙飲酒隊草
紋身

摸你碌鳩

唔比屌屎眼

冇J

貴圈真亂
Btw呢句係咪蝗語？
利申 聽台灣youtuber講

點樣唔會接受唔到

佢仲同教授做過

疫情期間唔戴口罩

崇韓

老母個男朋友就係教授？

係咁係我面前放屁
接受到

打錯字
雖然我打完都覺得句嘢怪怪地

佢同好多好多男人上過床
佢為左利益可以隨便同男人發生關係

如果係做幫人打飛機同任摸 但係未破處呢？

咩都得
唔俾我奶就唔得

事源係咁嘅
我女朋友話有樣嘢想同我講
但講咗驚我接受唔到

我問佢係咪比綠帽我戴又話唔係
咁我就真係諗唔到有咩事我會接受唔到

只要我仲愛佢都應該冇咩接受唔到

處唔處好死姐老實講
唔鬆咪得囉

你知佢食煙你唔鍾意嘅你都唔會去馬啦

上pornhub見到自己條女都唔知點算
有冇巴打試過

推 抗爭Mind Map #移民走資 #光復香港時代革命 #聯繫匯率 #721 #黃色經濟圈 BNO「5+1」

變性

偷食同食煙我都覺得好正常
冇腦先做傳銷姐

你係真既

哭𠹌咗同時高潮
我射你入面你射落地

鍾意左你朋友

葉嵐

偷食雪糕ok 男人唔得

拍拖都預咗架啦
除非佢同你講你係佢第一個

我嗰個真係

緊2係唔係拍上一條仔 係援交果d

做咗變性手術

喂有免費雞都幾好呀
不過你真係愛佢嘅會好傷心 至少我會

即刻估到你講咩

會唔會係有咗呀

爸爸唔好唔要我

落過仔？

同client扑埋

我地因為濕鳩共產黨long d緊
5個月冇見
我有問過係咪有咗佢話唔係

女朋友做咩都接受到！我愛你啊！！老婆

落過仔

同simon扑過

佢可能想web sex 呢

橫掂都係p牌
申請個新ac啦
唔好俾你老婆知username啦

我問係好事定壞事佢又話係壞事
又話過兩日先講
吊住我搞到我好驚係咩事
又講到我可能會唔理佢

似類似
/做過人二奶

我有比佢睇我打丁
但係佢次次都話屋企有人唔捽

唔係處

我諗過啦，我接受到架

你fake鳩人炸ma

做過人sp/ 落過仔/ 變性人

我諗咗成晚 真係唔介意㗎

佢利用你咋

撐警

同你老母個男朋友定佢老母個男朋友

佢老母

你老婆好慘

我唯一一個前女朋友偷食
做左LESBIAN

女朋友已經成為老婆！！！！

唔準你話我老婆！

唔係壞事又點會驚你接受唔到

做過人地sp

偷呃拐騙

語文水平

佢好cheap咖！！

接受到非處？

呢個接受唔到

呢個先啱

大學一級榮譽畢業青頭仔，被大六年保險經紀女友虐待至陰莖起水泡

痴撚線

母女丼

雙重標準
怕蝕底

接受到點解要飛

相處耐左先發現好嚴重
真係接受唔到
最憎人怕蝕底

唔會接受唔到 : 俾我中出過

除左比人中出 其他都接受到

可能突然有病？

希望唔係

睇黎巴打有段故事

嘩講一般都係落過仔
利申: 過來人散咗 detail免問

冇咗初吻都唔接受

大劉呢

秒get

或者同自己prof扑過

吞精

做藍屍

生得樣衰

你條女話同咩男人都得喎

我唔介意

似係有棍

拍av
做雞
賣淫相

係咁賤架喇！！

有臭狐

攞風筒吹我69

真係超樣衰！！勁豬西！個名叫「墨墨大爺」 上年同姜濤傳過緋聞
有無人知係咪拍過拖？？做過未？？
樣衰不特止，仲MK格，以為自己似日本妹，扮可愛好嘔心！
個樣似國內大媽，又貪錢R撈，IG買假粉，9成係中東粉～
而家走去學人做youtuber，扮有知識9 up！
又sell 保險、基金（永明金融）
貪錢港女R撈賣廣告，收皮啦廢墨廢墨廢墨！
死cheap精！！全世界睇實你有無仔溝！一世無運行！

食野雜雜聲

港豬

推 你若放棄 誰衛我城

睇上腦啊

睇上腦呀

無原因地紋身

同上任男友搞完有性病

條佬又屌你老母又屌你條女又比帽你戴
ching

屌 邊套啊

屌完返唔到轉頭

Long D可能真係同人sex左

肥

ching 同我諗既一樣

保險係咪非正行

熱愛共產黨

出軌了

我覺得唔係正行

香港人先明

價值觀一致 可以一齊了

我都覺 所以接受唔到

天水圍劉馬車

屎都食埋？

上進心

唔讀書 唔增值自己
煮飯整甜品呢啲技能都唔肯學 唔尋找自己興趣
人生除左比我lead住就冇意義

講緊呢種上進心

我唔介意喎

樓主撚狗

接受唔到變性

做黑警

做狗

佢話唔係

我覺得自己好污糟

樓主個po俾人騎劫咗
有冇問過你女朋友點解要過兩日先講？

就算你好污糟，我都咁愛你㗎

條鎖匙比過幾多人

佢以為佢可以同佢老母唔一樣
點知唔得啊！！佢做唔到啊！！

怕蝕底係咩情況之下呀

我諗咗成晚，真係唔介意

大家相處之中

有咩例子 我都想檢討下

你係馬車？

屌係喎

照咁睇剩返一個可能

佢冇講點解 但係佢話有定心理準備之類嘅嘢

我都唔知佢想點
好撚古怪

當住我面前俾其他人屌

咩可能 自己中左武肺？

Strong post lm
好撚想知係咩事 樓主記住上黎開估 pin埋謎底最好

幻愛呀

我都好撚好奇

雞

仲有第二種上進心咩乜？

成班連登仔咩都唔會接受唔到

第二種=搵多啲錢 做女強人

臭G

有M仲要我奶閪

佢搵到錢你就唔會嫌棄佢無技能，搵錢技能一打所有～ 😂 然係佢人生中既金錢比你lead住尼洗。會唔會無意義～ 🤣

想知係咩事LM等樓豬覆

俾人強姦咗 9成係

被人屌唔戴套
不斷中出大肚落仔
搞到生唔到仔

幻愛情節

嘈交唔同我傾同第二個傾左先

你點check到

琴晚突然有個諗法係做緩交
希望唔係

其實佢大你十年

巴打入產房搵女朋友？

會唔會係變性呀

Bi

留名 想知咩事

仲同professor 扑

女朋友係葉嵐？

留名跟進

我個EX都咁同我講過
佢話我知道咗 就算我接受到
我屋企人都接受唔到
佢又話唔係關於性 援交
又唔肯講

屌講一半又唔講真係好撚辛苦
我本身又係多嘢諗嗰d人

佢連續兩晚都冇翻屋企又覆得慢
幾個鐘先覆一次
話係同要講嘅事有關

屌好撚辛苦呀

巴打我同你一樣
戈陣佢話知道咗就分手
到依家分咗手都唔知

講咁耐咪係偷食
佢只係覺得自己冇錯 呃緊自己同你

巴打咩事分
想像唔到我會主動分手
除咗戴帽同做雞

大家唔夾 一齊好難相處
雖然大家都仲有feel
但係唔可以因為依一刻既感受而復合
到咗第日都可能會再分

巴打好理性，但係捨得咩？

痴情冇罪

我想問女友未一齊果陣做過sp 而對方係有女朋友， 你地會點睇

比我會好介意但係佢又冇背叛你
如果係咁我寧願唔知

佢唔講 你點知佢搞過咁多獲？
睇黑唔黑？

熄咗燈睇唔到
同埋佢唔係好識郁

開估啦屌

我真係唔係幾接受到

我諗正常人都唔會接受到

係咩事

連偷食都接受到，咁好人既

想知

有個仔

咩事呀

唔知大家有冇聽過有d人招演員女朋友去出席家庭聚會
我估唔到到真係會有人做 仲要係我女朋友

佢收咗5000蚊去做咗人地兩日假女朋友
佢表示冇做任何越界嘅嘢 但係我都係接受唔到

屌你老母我啱啱真係好撚嬲
佢話乜都冇做但係同床訓
正常人都會接受到啦吓話

我屌鳩佢想搵錢點解要做d咁嘅
想搵錢點樣唔做d正常嘅part time
到底佢個腦諗乜撚
女人係咪可以當塊閪係八達通

佢明知我唔會接受到點解仲要做

佢竟然話係抱住僥倖心態
痴撚線好撚嬲

你唔係信嘛？
咁點解扮人女朋友要扮到同床訓先

網上廣告
唔需要學歷高報酬

重點係
如果真係咩都冇做過既話 係唔需要同床訓
同埋就算冇同床訓都一定有俾人抽水
分咗手未

咁撚樣都唔算背叛？屌佢老味

我叫佢一係唔好再搵我一係即刻過嚟香港隔離14日

咁佢點答先

佢係話老母唔比

都估到佢會求其搵啲藉口推咗你
但竟然連老母都搬埋出黎

飛撚左佢啦
蠢撚過長空